CSL 無網絡問題越黎越嚴重

以前有網絡既黨鐵站開始無網絡
滿格load空氣
係公司同一位平時滿格可以斷左網成半個鐘
呢個帖係大圍發到紅磡先發到
建議大家轉台千祈唔好揀csl

垃圾csl 以前搭地鐵load 空氣
依家連巴士都load 空氣

5G 有冇人試過 有冇好左d

邊間電訊台係無問題？

正常呀，CSL 即係以前ge PCCW 台，不嬲都最廢

CLS
雖然鑽石山彩虹果段改善咗

正常地廢

Pccw係之後先收購呀嘛
之前係one2free

one 2 free 係1010 ，之後一炮過比 PCCW 買起左

由年頭講到依家

年頭已經提大家唔好再幫襯CSL，到依家都仲有傻仔上釣...

CSL全港首創
滿格load空氣

無啵，一樣都係上唔到網

Csl 有腦既都唔會用啦 cls

1010 one2free pccw
以前三間分開架嘛
之後pccw買左one2free改名做csl

你當以前pccw流架？

以前鰂魚涌去太古，入站前冇問題

而家入埋站都死死下咁

對唔住，記錯左，one 2 free 以前係CSL
CSL 比 pccw 收購左
再買埋1010

One2Free（中文名：自由2），2014年5月前是香港移動通訊有限公司（CSL）旗下的行動電話服務品牌，於1996年推出。

下年完約即轉台

Cls搭地鐵收爆load空氣

Csl 係由推出用量王plan 之後開始變左廢台
中記得之前轉csl 係貪佢收得好 地鐵站長期收爆
每個月比幾百蚊都接受到 但出完d 任用plan 愈來愈廢 坐地鐵成日收唔到 價錢又收得貴

宜家轉左其他台 人地百幾蚊4g 21mb 任用都好過佢多多聲 csl 永不錄用

我每晚都長期load空氣

返工都收唔到，唔好話坐地鐵

月量王係簡寫
全寫係郊區用量王

通病
個個台喺彩虹站都收唔到
唔知係咪入隧道轉唔切第二個發射站

1010 one2free都係CSL旗下 一開始係英國佬香港電訊旗下
之後香港電訊賣比李澤楷 跟住CSL分拆比澳州佬
PCCW買咗Sunday又搞返mobile
後期PCCW又買返CSL返嚟

我成日以為自己部iphone xs 夠鐘換機

csl 痴線撚

Smart tone如何？ 有冇ching知

5G SO FAR 冇咩野

Smt順暢使用中

咁咪即係分撚曬俾5G

係, 近排好似係好左

有用另外台後備卡, 依幾個站都係死死地

1010
鰂魚涌過油塘段
以前load 唔到
而家5G正常番

P.S 油塘-彩虹終於都正常上番網🤣🤣

屌你老團 smt續約水魚價 所以轉左去csl做水魚
黨鐵load空氣時on99咁企係度

垃撚垃
搭巴士返工成條路收唔到
你邊區順

屯公load空氣

份約到2023 屌你老母

SMT 綠色線 紫色線 好多個站都收唔到

反而想問有邊個台彩虹出隧道果段係收到

轉左台成個人有活力左

咪一樣都係咁衰

係屋企都成日load空氣

笑撚咗 好彩已轉smt

痴撚線先用

你係咪冇理佢地唔5G呀?

早排1010都有offer俾我月費平20蚊，都係到2023年

識人響csl度做都唔用csl
你地自己諗

鐵既話5G連彩虹都上到網
基本上焗你上
實話實說 5G係好用

試過自由鳥同csl一齊用，CSL撈空氣，自由鳥冇事

垃圾csl

以咁多個服務商來講
SMT已經叫最好

1. SMT
2. 電訊數碼
3. 中移動
4. 3台
5. CSL

以我用過所有大台嘅經驗
去排名 我會咁樣排

D電仲倒水咁倒添

3台冇問題喎

三叔既碌20ultra唔係好覺

點會兔仔台排第2
師兄你真係唔識嫁喎

12pro普通上網唔睇片3個鐘咁上下就用4 50%

3台其實真心幾好
係西在佢個無限數據王

等我拎埋部pro max之後試下先

岩 年頭續左 好撚後悔

成條東鐵綫好似阿伯屙尿咁
間唔中收到幾下，之後又load空氣
同屋企人用緊家庭Plan，巴絲們有冇推介？

歡樂通宵時段直接斷網

Csl貴plan一樣行到邊load空氣到邊
最廢電訊商無誤

真 我屌你老尾塞車仲要唔比我用電話

逼爆smt

唔係話分左一半4G頻普比5G咩
焗人上5G
焗多兩年唔上先upgrade你上

聽講5G接收無問題

SMT既話
地鐵係咁
其他地方唔知

好奇怪 我平日返工嘅地方連4G都成日load空氣 但最近我見到我啲同事竟然連5G都收到 仲要冇load空氣 真係好好奇佢地係咪專登減4G頻譜 谷爆個5G比啲轉咗5G嘅人有特權

師兄係咪挽嘢？
電訊數碼咪等於CSL/1010 咁點會第二
我用過晒咁多個台 用穩定加速度嚟排名
我會係呢個排名：
1. SMT
2. CMHK
3. CSL/1010
4. 3
雖然我唔鍾意中移動 但無可否認佢真係好穩定

師兄你話緊我覆果個呀話

係啊

事實上咗5G之後
現時老電係好過SMT
最起碼地鐵好多地方都係

有網絡都係得幾mb

好撚廢真係

唔好講俾人聽,多人用就一齊PK

我都覺得最近mtr 係收得好左好多

都唔撚知幾耐未試過滿格，日撚日得一兩格

csl成日都神經刀 唔穩定

地鐵自由鳥好難輸

5g咁撚慢...

一早轉咗自由鳥年半，搭鐵冇斷過

屌你老尾屯公塞車又load空氣

有冇人屯門公路都係咁成日轉車站等車都上唔到，想問下係我電話問題定csl

成功cut合約走人

第一冇位置
第二又冇試埋4G
冇對比冇傷害喎

點樣cut到合約

我知啊
但係唔知點解電訊數碼收得好過CSL🧐
我都覺得好撚奇怪 不過搭地鐵都好似唔係好收得到
我CSL喺屋企得一格
但係唔知點解電訊數碼會有三格
仲要CSL係上唔到網
但係電訊數碼就上到網

其實都係正常表現姐

Csl 之前用緊用量王，無限速600MB
Load空氣嘅日子已經習以為常，隨身帶住WiFi 蛋解決問題。 因為我真係唔撚信班CS and Technical team可以解決

轉台前2日個速度應該有屎而來最快，Speedtest 都有20-30Mbps, 平時有3Mbps都要感恩

轉撚咗台後，先發現香港嘅網絡可以咁暢順，世界原來咁美好⋯

放番張圖費事比人話打手

無錯，load空氣anywhere

請問可以用邊個台?

中移動

5G 好好 , cover 好過cmhk

我月費4G任用$80月

咁抵，家庭plan?

佢有問我升唔升5G，話加多50蚊，由4.5g無限上5G，每個月112GB

痴撚線，我喺3 cut約早走，幾個月後csl扮cold call sell我轉唔轉台

幾年前貪佢有現貨i7+領咗佢野，坐咗兩年監，果兩年用到日日屌老母，幾咁辛苦捱過兩年即刻頭也不回走人

得罪講句，今時今日都仲信CSL/1010正一傻鳩嚟

用左csl幾年
開頭都好地地
呢2年越用越差
尤其搭地鐵個陣

繁忙時段真係眼光光望住人哋上網

我用緊1010，月費貴過人又要喺度load空氣真係想屌出黎，搭緊車嘅時候望住女朋友用緊新Sun Mobile $98一個月，自己要比成幾舊水，佢收得兩格我收爆乜撚都冇，我成日用好科學嘅角度安慰自己，一定係揸緊車或者搭緊車嘅時候高速移動所以先load唔到

Sun Mobile 同 1010 同一個network嚟
佢收到你收唔到姐係你部機接收差

csl sun 1010都係
仲比較嚟做乜

我1010轉咗smt年幾 係好好多 但係黨鐵一樣會有load空氣情況 係冇咁嚴重

咪講咗鰂魚涌>油塘過海段🤣
做咩要用4G 比較，總之上咗5G 就好咗好L多就得啦🤣🤣

1010/csl 最好再抽走多D 4G 頻譜畀5G🤣🤣

年頭重新拍賣 比中蠕動搶左好多頻譜 唔會快得返架啦

用佢只係因為平又未到完全收唔到就頂住先

用咗幾日，的確比4G 好咗好多
睇youtube 又唔會lag 同起格

地點：旺角好多賓賓天橋

地點：鰂魚涌某商業大廈內

冇錯，用佢5G 先係valued customer囉

彩虹站永遠收唔到

上面有講
5G係收到的

重點俾貴咗嫁又

你岩

4g客交$100-200
5g客交$300以上

服務冇明顯差異就死啦

唔知仲有無5G 免費sim 派?

11月頭果陣派過

要換新iphone 就解決

CSL 前身係 HKT ->CSL -> cable & wireless
旗下有3個品牌 1010 one2free 同1+1
盈科數碼動力收購O左HKT 後改名PCCW(電盈) ,
之後為還債將CSL 賣O左比澳洲佬,咁佢就用PCCW 品牌做流通電話,
幾年前先由澳洲佬手上買返CSL, 就同PCCW合併
的人成日都攪唔清佢地之間既關係

點解電盈機樓啲大logo變咗HKT嘅師兄知唔知

因為電盈係母公司
主要機樓既擁有權其實係HKT
姐係子公司
正如點解SMT機樓唔會叫Sell HK

早排我打咗去投訴，十十台，唔知關唔關事

1010同太陽台係同一個老母
1010 gg左好明顯係人既問題啦

屌佢老母 csl 去到邊都係收爆load空氣
仲好意思打黎叫我續約
睇YouTube得240p 你食屎啦

佢做咗設備更新工程姐
係睇黨鐵幾時俾佢整 唔關電訊公司事

CSL扮收到好叻㗎

幫你地入紙賠錢即走,好過硬食36個月

點樣入紙賠錢

呢排我都feel 到
尤其大西北

簡單講,賠6個月錢中止合約,你要睇返合約條款

人仔真係唔差
整係荃灣西去到元朗會load空氣 平時還好

Csl. 露天地方得一格 笑撚死人
好彩係儲值咭姐

唔係喎老兄
我十年前入CSL（前身123）
嗰陣嗰sales話共用1010嗰網絡
唔知佢有冇昆水
但當時真係好快好順
自從畀pccw 收購之後
價照加
上網變咗load空氣

one2free果陣係無咁廢，果陣我可以成日笑鳩的pccw人日日住山窿

收購左之後即刻轉會唔駛講野

呢半年好撚差，有一半時間係load唔到，打上去屌柒佢又fix唔到
其實有邊個台好用？

做嘢果到同一個位
3HK LTE收得2-3格都有5-8mbps
CSL LTE呢幾日直頭收爆load空氣，WhatsApp都用唔到

朝早無乜人嘅青衣城同yoho都可以收爆load空氣

垃撚圾

我張約講明要賠正價月費x剩低月份
如果有得淨賠6個月我都想走

用過smt....csl真係地獄黎

因為所有台嘅頻譜要交還重新指配

重新分配後中国移动最多靚頻譜

中資優先

我就黎約滿，佢瘋狂打電話比我。日日都send 幾個sms 嗌我續約...

低能地由3轉咗去csl... 點知中晒伏，可以話係去到邊都收唔到，csl仲成日打嚟問我轉唔轉台，頂佢吖...

我個妹中左伏,要另外買卡備用
我用完abc mobile儲值卡之後決定點都唔會用CSL,因為好多位都真係好差

自由鳥有無得連用緊既號碼上？

當然有

仲有幾日轉台

轉台啦屌仲用

帶Number同唔帶都得，仲有得揀七字頭Number

依排連電話通話都收得差

CSL 永不錄用
一完約轉左Smartone
即刻爽曬

呢啲叫重置頻譜｜加錢轉5G啦
早排無聊閂咗個4G用3G, 但無鬼哂support, 一嘢跌落2G

5G點可能好得過4G?load 野由一秒變0.1秒，雖然可講成快咗十倍，但體驗上只係輕微改善

你咁講 係要base on4G本身都係正常喎師傅
宜家既情況係有為數不少既地方4G空氣
但5G係秒load喎
同埋你自己都話有輕微改善
但你又話5G點可能好得過4G?前言不對後語喎

咁你用4G既話記得唔好搭鐵

解釋唔到 但永遠觀塘線往tkl方向無事
但一收工 藍田開始返到鑽石山開始先收得返上網

其實5G 好過4G 唔係因為理論上嘅數據
係ISP 將4G 某D 頻譜轉咗做5G 🤣🤣
Smartone 4G 可能會好D 4G/5G share 同一條頻譜🤣🤣

同埋而家5G初期少人用 冇4G咁擠塞

唔知到5G 高峰期好多人開始用
某D䌓忙時間地區會唔會變番龜速🤣

咁撚垃圾仲要加錢比佢，傻咗？

CSL 成三百萬客，肯定會
頂多頭一年快，跟住跌入地獄

難以置信呀~
又真係幾快~

用緊5g csl
由於iPhone 12轉咗天線，所以長期滿格，無論地鐵定係屋企

當日係尖沙咀測試，真係好快講緊仲未到極限...相信遲啲普及之後有排玩
利申：12mini, 愛不釋手

師兄 我貼個可能到極限既俾你參考吓
利申12pro max 星期三測

次次架車去到彩虹都係得番一格
但係唔會上到網

Smt 5G 用戶表示歌都聽唔撚到

你邊區測

其實IOT黎
尖沙咀鐘樓既話試到1000鬆

5000核電來

咪玩啦,我加到4舊話咩無限數據同唔限速,仲慢過上年,22年先完約呀屌,又貴又慢

係 成日都仲有電剩

所以味話佢個無限數據王好西

真

望住iphone一出 地鐵跑speed test都慢左

唔係佢個後台問題我念住買20u,影相一流,依家買lg v60算(一樣5千,加埋我g3 v20 g7plus都冇事,電腦mon 抽濕機,洗衣機都係lg)

LG鐵粉喎
我屋企得雪櫃同洗衣機係佢

你岩,完約用smartone算

g3 v20個個都話壞,我用左各2年都冇事,應該人夾牌子既問題,但好想用20u,影相好屈

用緊sunmobile, 一齊攬炒

而家係乜鳩都load唔撚到，痴撚線架咪撚轉去csl

利伸：仲有兩年要捱....屌....

Cls 真係唔掂

用SMT記得上5G
唔好再用佢個4G

上5G包你開心

即時富豪東方酒店，巴士上面

Load到觀塘都未load完

多謝師兄提醒

Cls oversell 太多， 唔建議用

唔講政治， 而家香港最快係 cmhk

梗係啦 冇乜人用仲唔快咩

地鐵？

用緊佢個張試用既5g 數據卡，行4g， 快過垃圾csl狗條街

Csl load空氣既地方，cmhk唔會

CLS既4G飽和曬啦
慢真心好正常
仲要睇地方

你都on9俾左錢 佢就要比正常服務大家嫁啦。

你可以話係飽和。其實根本就係oversell太多

巴士免費wifi -用csl
電話亭免費wifi -用csl

1010 -用csl
Sun mobile -用csl
Csl- 用csl

儲值卡 -用csl

點會唔慢啊 垃圾csl

你岩呀 所以我好滿意我宜家既service
你唔滿意咪打上去屌佢 博佢俾你無條件term咗佢囉
利申我唔係我屌慢

佢地仲嫌未賺夠錢

正確黎講，係個雞碎咁多頻譜比太多嘢share

洗太平地冇病丫你

因為真心
佢個5G同我常去既地方 我都收得幾好
同埋速度都唔差
你話4G我都會屌 因為我做野既地方4G都唔太掂
有陣時仲會空氣
咁我用緊5G 仲點會理4G空唔空氣先

好多美心 Starbucks 大學wifi... 乜鬼都係老電Csl... 當然有啲係netvigator分出嚟，但都有好多係用mobile network. 仲有csl零舍多19 data卡，有啲又分咗畀啲賓賓印印，總之呢間嘢下線sell得太利害，根本就冇一個完整善用頻譜嘅概念

利申：長年csl用戶，睇住佢一年比一年差，呢兩年已經差到極點。已脫苦海，人都醒神哂

無改善，唔知係唔係電話太舊。不過用到下年轉第二間算數。

打手扮用家。
你都唔夠膽話4G 冇問題啦。你理人用咩plan，間公司上網有問題就係有問題。
手機上網一律唔建議CSL。

我都係用呢兩部
舊既三年
V20宜家近三年
不過應該用多一年半載都壞

電話亭 wifi關data 咩事

V20換電啦

咁你咪唔好用
冇人迫你用
你話我打手咪打手囉
事實上我既使用體驗係因為5G而有所改善
收得差好似你咁得個屌字
打上去屌 叫人搞仲好啦
剩係識得話人打手

行內人 就知咩事

5G冇用過唔敢講。就我多年csl 4G體驗，佢的確係話開始搞5G網 重2新分配頻譜後，4G網速問題開始越嚟越嚴重。似係分咗一截出去，搞到4G慢哂

5G我相信現時少人用 好暢順唔出奇，再遲啲真係唔敢講..

換左啦
之前D機壞係入唔到ANDROID
變綠畫面定藍畫面咁死

巴士就data share wifi
電話亭唔係嫁啵

又唔提下啲mvno

CSL個5G已經叫好嫁啦
起碼真係叫使獨立
你睇下SMT用咩？用DSS
一用完 本來冇咩事既4G即刻冇咗一半
冇事都變有事啦
我估SMT既5G開頭都還好掛
所以我樓上都叫人用SMT唔好用4G就係咁
我唔會強逼人join CSL囉
仲衰過支那
最好越少人用CSL越好 咁個資源就會分得好啲

頻譜大家都咁上下，佢就3百萬客

唔壞都會慢到用唔到
g7p我都想換
開多幾個app都慢

一句講曬

依一刻cxl用量皇起市區體驗係不能接受

其實唔洗用量王
已經好多地方都係空氣

簡單啲講我未試過喺屋企收爆過

其實係全部自從推5G 之後就係咁

以前4G 我屋企得果幾Mbps
宜家5G 我屋企收到百幾Mbps
快到有陣時唔記得開wifi都唔知

收唔爆
一係發射站太遠
一係建築物料問題
一係太高
一係手機

如果smartone keep 住都係DSS 策略, 之後都幾難做到真5G ( 假5G = 5G NSA / 真5G = SA )🤣

唔知2年後邊間跑出，推出真5G 先呢🤣

仲坐黨鐵！！！！！！